大佬彪集氣支持區

聽講樓主好燈

佢貼倉未？

佢徦膠嚟，咪聽佢鳩噏

一般啦 講燈一定唔係最勁嗰班

你識咗彪哥幾耐呀
全盛時期
佢玩足球單雙賭纜
條條都真飛

勿逼害

樓豬 你係唔係好撚得閒？

樓豬咁得閒去搵工啦 仲開post

邊有輸
美股唔係贏好多咩
撈左底,而家又開始反彈,點會輸